<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Latest News on Henli | Energy</title>
    <link>https://xinnenglifang.com/fr/blog/</link>
    <description>Recent content in Latest News on Henli | Energy</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 11:07:10 +0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://xinnenglifang.com/fr/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Étude de cas : décoder l’efficacité des « trois derniers kilomètres »</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-4/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Client&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;Hutong Express Supply Chain (Shanghai) Co., Ltd.&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Secteur :&lt;/strong&gt; Distribution urbaine, livraison immédiate pour commerce de proximité / pharmacie&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Scénario d’application :&lt;/strong&gt; Livraison haute fréquence, petits volumes, « trois derniers kilomètres » en centre-ville (triporteurs électriques et mini-vans)&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Période de coopération :&lt;/strong&gt; Juin 2023 – aujourd’hui&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Produit utilisé :&lt;/strong&gt; Packs LFP Hengli New Energy, haute densité énergétique et longue durée de vie&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>L’entreprise nommée fournisseur clé d’un géant du secteur</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-3/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Après avoir consolidé sa présence dans le secteur des batteries de puissance pour les énergies nouvelles, l’entreprise franchit aujourd’hui une étape majeure : grâce à sa technologie de pointe et à la qualité supérieure de ses produits, elle décroche une commande stratégique significative de &lt;strong&gt;Jeboo Power&lt;/strong&gt; et devient officiellement son fournisseur principal de batteries lithium. Cette coopération approfondie témoigne de la confiance du marché dans nos solutions et propulse notre compétitivité à un niveau inédit.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>L’entreprise lance une stratégie offensive sur les marchés étrangers</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-2/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Après avoir consolidé sa position de leader sur le marché chinois des batteries lithium pour la mobilité, l’entreprise donne officiellement le coup d’envoi de son expansion internationale. Forte d’une technologie avancée, d’une qualité produit éprouvée et d’une capacité de fabrication à grande échelle, elle entend proposer des solutions lithium sûres, performantes et fiables à l’échelle mondiale, contribuant activement à la transition énergétique verte.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nouvelle percée dans la R&amp;D de nos technologies clés</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-1/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2022 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/fr/blog/blog-post-1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dans le contexte d’une évolution rapide des technologies de batterie, notre centre R&amp;amp;D annonce une nouvelle percée majeure. Grâce à une capacité d’innovation interne solide et une stratégie technologique prospective, l’entreprise a réalisé des avancées significatives dans les matériaux de base, la conception des cellules et l’intégration des systèmes, améliorant nettement les performances globales des produits et consolidant notre position de leader dans le secteur des batteries de puissance. Cette avancée marque un nouveau palier pour nos capacités de R&amp;amp;D et soutient la demande mondiale croissante de batteries lithium hautes performances, sûres et longue durée.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
