<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Latest News on Henli | Energy</title>
    <link>https://xinnenglifang.com/it/blog/</link>
    <description>Recent content in Latest News on Henli | Energy</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it-IT</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 11:07:10 +0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://xinnenglifang.com/it/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Caso cliente: svelare il codice di efficienza degli «ultimi tre chilometri»</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-4/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Cliente&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;Hutong Express Supply Chain (Shanghai) Co., Ltd.&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Settore:&lt;/strong&gt; Distribuzione urbana, consegna immediata retail/farmacie&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Scenario d’uso:&lt;/strong&gt; Consegne ad alta frequenza e piccoli lotti negli «ultimi tre chilometri» del centro città (tricicli elettrici e micro-van)&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Periodo di collaborazione:&lt;/strong&gt; Giugno 2023 – oggi&lt;br&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Prodotto:&lt;/strong&gt; Pacchi batteria LFP Hengli New Energy, alta densità energetica e lunga durata&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>L’azienda diventa fornitore core di un gigante del settore</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-3/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nuovo traguardo per la nostra azienda: forte di tecnologia all’avanguardia e qualità di prodotto eccellente, abbiamo ottenuto un ordine strategico da &lt;strong&gt;Jeboo Power&lt;/strong&gt; e siamo diventati il suo fornitore principale di batterie al litio. Questa collaborazione conferma il riconoscimento del mercato e porta la nostra competitività nel settore power-lithium a un livello superiore.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>L’azienda avvia una strategia aggressiva sui mercati esteri</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-2/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dopo aver consolidato la leadership nel mercato nazionale delle batterie al litio per la mobilità, l’azienda dà ufficialmente il via alla sua espansione internazionale. Con solide competenze tecnologiche, qualità di prodotto superiore e capacità produttiva su larga scala, porteremo soluzioni al litio sicure, efficienti e affidabili sul palcoscenico globale, contribuendo alla transizione energetica mondiale.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nuova svolta nella R&amp;S delle tecnologie chiave aziendali</title>
      <link>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-1/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2022 11:07:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://xinnenglifang.com/it/blog/blog-post-1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nel vortice di rapidi progressi nelle batterie, il nostro centro R&amp;amp;S ha ottenuto un altro risultato entusiasmante. Grazie a una forte capacità di innovazione interna e a una strategia lungimirante, abbiamo raggiunto importanti traguardi in sistemi di materiali, design delle celle e integrazione dei sistemi, migliorando notevolmente le prestazioni complessive dei prodotti e rafforzando la nostra posizione di leadership nelle batterie power-lithium. Questo traguardo porta la nostra R&amp;amp;S a un livello superiore e supporta la crescente domanda globale di batterie al litio ad alte prestazioni, sicure e di lunga durata.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
